【區會選舉】光頭警長促中央停止對港幫助 「讓攬抄發生吧！」

【星島日報報道】區議會選舉結束，民主派大勝。有「光頭警長」之稱的警署警長劉澤基今日在微博發文，指香港人「針不刺到肉不知痛，未來的日子，就讓你們說的『攬炒』發生吧」，他又促中央停止對香港人的幫助，「讓他們看看沒有祖國幫助後的香港是如何光景」。

劉澤基在文中表示，投票結果顯示了香港有6成人，某程度上來說是支持破壞支持暴力，認為未來數年香港情況一定更差，希望是壞到極處破而後立。他又隔空向香港的同袍表示，「未來數年有得你忙，兄弟們要有身心準備」。

他續說，要讓香港人反省，就讓他們知道以往的日子是有中央政府幫助及愛護，「今天起我希望中央政府，停止對我們香港人的幫助，就讓他們看看沒有祖國幫助後的香港是如何光景！愛祖國的香港人，未來我會繼續和你們努力保護香港，但告訴你往後日子一定不好過，大家要有心理準備」。

有「光頭警長」之稱的劉澤基，早前在葵涌遭示威者包圍期間舉起雷明登霰彈槍嚇退人群，事後成為內地網紅，更開設其個人微博專頁，粉絲至今已經超過一百萬人。他不時在微博上發表個人言論引起關注。

琴日股市升左500幾點！點攬炒？！

究竟中共控唔控制到呢條撚樣？

支持攬抄, 港人唔需要中國幫助, 請斷交, 起深圳圍牆

咩鳩針唔吉到肉 中央先係針 依家要抽走支針呀 光頭撚屌

快
踢香港出大灣區

其實佢仲有冇返工

請蝗國放棄香港

係佢地支國歷史上
有唔少太監因爲講得太多 行得太前
最後死於非命
有人唔做 走去做狗已經可恥
仲要係太監狗

佢知唔知香港佔支那外匯幾多%？佢係想支那攬炒多

驚到刪左篇文啦

香港袓國得一個叫英國
想炒就咪撚黎上香港上市

快啲停！

笠水狗

1個員左級學人講經濟

支持人民英雄光頭警長攬炒論，大陸同胞請廣傳。

前線捱餐死
光頭蛇你就北上嘆世界

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

最好俾香港獨立 撤走解放軍 等美軍可以黎駐守

好心佢收皮啦

想問呢隻光頭鬼舉報左160萬廢票未

等我同大家回憶下中央點幫助香港啦 排名不分先後
1. 沙士
2. 豬瘟
3. 天價東江屎水
4. 致癌催淚彈
5. 孔雀石綠魚
6. 囤積房產

唔關呢個事

黑警認為,自己人工唔會減, 只會加

所以經濟崩潰, 佢地可以掃平樓, 有一大堆樓收租

你地失業係你地既事

控制唔到既啦
到時逼住邀請佢入中南海
我諗條光頭連香港係比中共洗黑錢都唔知

仲邊洗返工
今日去中山聽日就去珠海睇下樓盤
每去一個城市個領導都要成村人出黎迎接
D女爭住影相比佢抽水
習近平都無咁大面子
光頭應該食唔少'網紅'好似王思聰咁
佢老婆仲鳩下鳩下